林鄭你條仆街唔封關都無問題既

封左唔比持有大陸喱證件入境咪得囉

收咗中聯辦皮之後有得諗